【公投】大陸蝗又話好嬲又話要懲罰香港人唔黎香港，今次真定假?

真，真係以後唔黎香港

假，次次話唔黎轉頭咪一車車湧黎香港，咁都信呀？

講撚左好多年話唔黎香港，幾時真係懲罰香港人唔黎呀屌你老母。

真正的中國人早就不去香港了，誰再去香港就是反黨撐港獨分子

講撚到厭

你去mk,尖咀，老銅睇下啦，蝗多過人呀屌

咪撚嚟呀, 嚟咗正契弟!

今次好似好認真，上面瘋轉蝗被打單野，好似勁過上次踢蝗d.gap

假啦屌，今日搭火車出嚟啲蝗一車車

等冇今亂嗰陣未又係一車車過來

我就一定睇死班蝗又係得個講字，呢頭話唔黎香港轉頭咪又一車車死黎，佢地唔黎香港會死架

呢輪真係少左
食飯唔洗點等位

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

日本都話唔去啦屌

上次佔中夠話懲罰我地啦，找咗數未？

吊，講下唔得，夠好多人話組團落黎打人。

希望keep到啦

快點懲罰我！

呃人既
過多排又湧晒落黎

============================
係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

黎就係咁做政治宣傳或者宗教感化
中共最撚驚中國人有理想

福建幫咪落左黎打人囉

轉頭咪又返嚟

係因為冇旅行團，大陸禁得嚴，試下唔禁，咁一撚樣成車成車咁黎

經過酒店
仲係見到一車車大劣人

獎勵黎架喎🙊

蝗都信
你地唔係咁天真呀嘛

就係一車車勇落黎懲罰我哋

呢幾日連自由蝗都少左，正呀喂屌你

挑
講左咁撚多年反港反日
邊一次反得成
廢閪

蝗：香港是中國的香港，咱們為什麼不去為什麼不敢去！

走啦屌你老母支那閪

又話要懲罰香港人? 重黎扥撚呀？

有13票信

班友真痴定假儍呀？
住大陸唔知中共玩咩

我有次同隻新港蝗討論過呢樣野，隻新港蝗話去日本個班蝗唔係反日果班蝗，所以無問題

假！買奶粉，日用品緊要

你比張反日果陣D人渣NIKON機張相比佢睇下

有腦就唔係蝗啦，班蝗一黎係弱智再加上共產黨日日洗腦，根本無一隻係正常架，香港監屍都係咁啦

見一隻打一隻

佢咪就係話去日本個班蝗唔係反日個班蝗囉

有無人問過佢地咁憎香港仲來香港？

咪撚出國吖嘛
全世界除咗班一帶一路窮閪國家朋友之外都歧視大陸人㗎啦

依排街真係好行咗好多 真心

沒有蝗的香港真係好撚美麗

求你唔好黎

我差D已經唔記得咗條路咁暢順嘅感覺

少左係地鐵聽到蝗話，心情都暢快d

樓主呃負皮

都有22個正皮架

真，真係以後唔黎香港 23票

假，次次話唔黎轉頭咪一車車湧黎香港，咁都信呀？ 111票

佢地次次都咁講架都無口齒嘅

要運水貨個陣咪又係上海北京度翻落黎香港
咪撚玩啦

反日反到燒埋廠 結果呢

希望今次真係唔黎香港黎，不過都係打定輸數，蝗信唔過係常識

中國呃人最叻

返工係尖沙咀 廣東道確實係少左好多大陸遊客 希望繼續

咩都假~ 只有大話係真既

太滾動，但儆請講得出要做得到！唔好又黎洗幾百蚊扮大爺喎！

咪撚比啲水貨客運奶粉上支那

希望keep到幾個月啦

屌佢老母 次次都氹我開心 啲支那人全部都冇口齒
限韓令 抵制日本 冇一次係真

蝗最叻係乜?
打飛機呀

上面屌香港人好 群情洶湧，希望真係唔好再黎香港啦

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下啦

一齊加油啊

打一個減一千我諗有幾十萬人自發落街清場

上水仲日日都企滿拖喼大陸哩，你話呢

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

班垃圾蝗重死黎香港做乜鳩?

垃圾蝗咪撚黎香港，黎親正仆街

仆街啦，之前話8月冇晒大陸團
土瓜灣仲係迫爆呀，屌你老母臭閪

即係老共又講大話啦，又話唔批大陸團黎香港，屌你老母又講大話